HKT家居電話續約

家居電話就黎到期, 想續約, 請offer
本身好似用緊eye3 果個plan...($198 但有4-5個月free)
有無優惠係有部平板+月費回贈一齊既組合? Thanks`